生日一個人去海洋公園

19歲生日 未試過自己一個人去想試吓其實有冇問題

冇問題

完全無問題
人地都唔會留意你既

玩過山車得自己一個人

一個先爽 排隊超快

巴打試過？

我都未試過去海洋公園

試過迪士尼同海洋公園一個人去
利申：兩個都有全年證

係悶啲啫

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

唉 入面應該淨係見到一對對情侶 相反自己毒撚一個真係

無野好怕
纜車自己一個坐
霸氣

搵fd入去玩囉 之前我自己一條友玩翻天覆地都悶到唔想叫出聲 都係有人陪好啲